皮膚問題想請教 (有圖)

我本身由細到大都好少敏感同冇濕疹

但唔知點解之前係外國讀書個陣突然開始生紅點 一開始係肚 會有痕嘅感覺 個陣覺得係比床蝨咬 因為係紅點 而且有叮頭

但冇幾耐之後返到香港 都冇改善過 而且愈生愈多 而家肚 背脊 身 頸 連胳肋底都有紅點一達達 但有啲就有叮頭 有啲就齋紅點 上網睇症狀好似一樣叫風瘙癢嘅皮膚敏感

因為而家仲隔離緊未睇醫生 所以托屋企人去買中藥 食完有好咗 而家啲紅點開始轉暗 而且叮頭部份有啲甩皮 但咁樣好似會留印

想問下有冇巴絲知道究竟係咩嚟 好痕 但又未去到好辛苦 但隔離緊所以真係要等完咗先睇到醫生
如果有巴絲試過風瘙癢 請同我講係咪咁又或者其他敏感
知道點去印都好 麻煩同我講本身皮膚唔錯而家好似會留好多暗嘅印 唔知去唔去到麻煩晒

風癩應該唔會留印 俾蟲咬就會 會唔會係你帶咗啲蝨返屋企？帶返黎嘅衫有冇洗乾淨？

應該唔會 因為一入屋企門口就去沖涼 衫直接放入洗衣機 所以都唔知點解

呢d情況d啡印應該係皮膚過敏導致痕跟住你R就會形成。我都有，情況唔嚴重但一到轉天氣尤其轉乾就會出現，反反覆覆！

最好唔好R(雖然R完好治愈)，多補濕。唯有等天氣轉定就慢慢好，印會退。大約夏天時間。